根據弗洛伊德解夢

我夢見好多動物屍體喺夢境，即係有有虐待動物嘅傾向

咁你有冇出手

無，一嚟已經係被人勒死咗
我係隔離睇嘅，成地都係

代表你想屌你老母

個人是邊個 呢到重點

無人，一去到已經被人用條狗帶嗰啲嘢cool住隻貓
所以我睇唔到係邊個

Freud解夢無乜好結果

佢自己都未必夢到自己會被popo跪頸而死

弗洛伊德解夢基本上同中醫係一撚樣

問題係呢個人之後去咗邊 你既然知道係人咁你應該會見到起碼佢個背影走咗去邊 唔會無端端有隻貓比野箍住然後你就話係有人 所以我覺得你點都會見到個背影 或者個人識得瞬間轉移你見到嗰一刻

見到動物屍體代表你對性既抑壓同埋對繁衍得唔到滿足既不安全感
結論: 你想屌你老母

代表你老豆人獸交屌動物有左你
你有戀母情節於是掛住自己死左既真老母
你而家個老母係假既

但拎到好多錢

完全無人，真係見到條狗帶綁住牆，然後隻貓向前傾咁cool死